林鄭月娥，香港公民已經覺醒，你唔好幻想今次可以返轉頭

時代巨輪已經運轉緊
冇人可以停止
一係就香港公民有真普選
一係你就摧毀我地一整個世代
香港公民絕不妥協